<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Point Taken</title>
    <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/</link>
    <description>Recent content on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017 - 2018, Point Taken AS; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Oct 2017 15:47:44 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://gautekramvik.github.io/pointtaken/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Demoblag</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/blog/2017/10/19/demoblag/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Oct 2017 15:47:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/blog/2017/10/19/demoblag/</guid>
      <description> h3 Dette er en blogpost dedisert til gode sitater.
 Fredrik, har du fyllt opp hardisken med SharePoint igjen? Tenk på lisensen, Fredrik!
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>rådgivning</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/r%C3%A5dgivning/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 13:32:41 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/r%C3%A5dgivning/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>teams</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/teams/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 13:32:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/teams/</guid>
      <description>Microsoft Teams - Samhandlings-verktøyet som virkelig gjør en forskjell Point Taken har lang erfaring med implementering, opplæring og utvikling med samhandlingsverktøyet Microsoft Teams.
Dette verktøyet samler ansatte, samtaler, innhold og verktøy på en unik måte. Workplace by Facebook, Slack og Yammer har god samhandlingsfunksjonalitet hver på sin måte, men ingen av dem gjør alt det Teams gjør. Teams gir brukerne en mulighet til å samle «alt» på en flate, noe som oppleves som en betydelig forenkling i et virvar av tjenester og apper.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Office 365</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/gallery/office365/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 11:48:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/gallery/office365/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nintex</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/gallery/nintex/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 11:08:26 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/gallery/nintex/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>crm</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/crm/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 10:56:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/crm/</guid>
      <description>Microsoft Dynamics CRM er vårt kunderelasjonssystem (CRM: Customer Relationship Management), en forretningsløsning for salg, markedsføring og kundeservice basert på sosial innsikt, forretningsanalyse og kampanjestyring i skyen, lokalt eller med en hybrid kombinasjon. Vi leverer CRM online integrert med Office 365, i en rimelig og helhetlig pakkeløsning. Point Taken har sertifiserte CRM konsulenter.
God kundeservice Sosiale og mobile løsninger har endret kundenes krav til service. De forventer kvalitet og tilpasset service – på sine vilkår – for nettsider, sosiale- og mobile løsninger, samt telefon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crm</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/gallery/crm/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 10:25:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/gallery/crm/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sharepoint</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/gallery/sharepoint/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 10:23:56 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/gallery/sharepoint/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om oss</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/about/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 10:20:22 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/about/</guid>
      <description>Vi hjelper deg å møte GDPR kravene Vi har sikkerhetsløsningene, tekniske løsninger og kompetansen som skal til.
Din veiviser til Office 365, Dynamics 365 og Azure. Vi har gått opp veien for deg, og kan lede deg trygt til bruk av rimelige og effektive skytjenester tilrettelagt for kravene i GDPR-direktivet (2018).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>nintex</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/nintex/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 17:01:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/nintex/</guid>
      <description>Nintex tilbyr løsninger for automatisering og kontroll på arbeidsflyt i Office 365 og SharePoint. Produktene utvider mulighetene til å bygge og vedlikeholde arbeidsflyter på en enkel og forståelig måte gjennom et grafisk grensesnitt. Arbeidsflytene tilbyr mulighet for enkel godkjenning av oppgaver også på mobile flater. Man kan enkelt bygge skjema for innhenting av data. I tillegg tilbyr Nintex automatisk dokumentproduksjon som et ledd i arbeidsflytene. Nintex Hawkeye tilbyr innsikt i bruk av alle Nintex sine verktøy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Work</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/work/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 16:02:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/work/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>office365</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/office365/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Oct 2017 15:37:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/office365/</guid>
      <description>Microsoft Office 365 en komplett kontor-løsning for din virksomhet, de velkjente Office programmene, epost, Skype, fildeling og samhandlingsprogramvare. Microsoft Office 365 finnes i flere varianter avhengig av behov. Vi kan hjelpe deg med behovsavklaring og velge riktig løsning for din virksomhet.
Point Taken er spesialister på Microsoft Office 365 og SharePoint. Vi tilbyr tjenester innfor alle deler av Microsoft Office 365 fra infrastruktur, konfigurering til utvikling og forvaltning.
Du kan enkelt kjøpe Microsoft Office 365 av oss ved å velge en pakke som passer din virksomhet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>sharepoint</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/sharepoint/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2017 16:19:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/sharepoint/</guid>
      <description>Microsoft SharePoint er en utmerket plattform for innholdsadministrasjon, både med tanke på dokumenthåndtering i ulike kontekster (grupper, rom etc.) og innholdssider som på et intranett. Som mange dessverre har erfart er ikke SharePoint et magisk verktøy som rydder opp i eksisterende informasjonsarkitektur. SharePoint bør derfor implementeres i samarbeid med noen som har god erfaring. Man kan fint utvide plattformen med tilleggsløsninger, men om det er det lureste er ikke alltid like enkelt å avgjøre selv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blogginnlegg</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/blog/2017/09/27/blogginnlegg/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2017 11:02:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/blog/2017/09/27/blogginnlegg/</guid>
      <description> Dette er en overskrift inne i blogginnlegget Her kan det skrives vanlig tekst.
 To tabs ser sånn ut   En &amp;ldquo;&amp;gt;&amp;rdquo; ser sånn ut.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Oss</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/om-oss/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 15:27:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/om-oss/</guid>
      <description>Her kan det stå noe om oss. Hvem er det vi er, egentlig? Hva motiverer oss? Hvorfor er Gaute best i foosball?
 BILDER AV ALLE ANSATTE   Dersom du har lyst til å jobbe med oss, send en pling til Sjef.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veien til IKTNM2017</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/blog/2017/09/25/second/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 13:07:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/blog/2017/09/25/second/</guid>
      <description>Dette er historen om hvordan Point Taken vant IKTNM i ølbrygging, høsten 2017.
 Det var en gang &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Demo blog post</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/blog/2015/10/10/migrate-from-jekyll/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Oct 2015 13:07:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/blog/2015/10/10/migrate-from-jekyll/</guid>
      <description>Move static content to static Jekyll has a rule that any directory not starting with _ will be copied as-is to the _site output. Hugo keeps all static content under static. You should therefore move it all there. With Jekyll, something that looked like
▾ &amp;lt;root&amp;gt;/ ▾ images/ logo.png  should become
▾ &amp;lt;root&amp;gt;/ ▾ static/ ▾ images/ logo.png  Additionally, you&amp;rsquo;ll want any files that should reside at the root (such as CNAME) to be moved to static.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gautekramvik.github.io/pointtaken/contact/</guid>
      <description>Vi er her for å hjelpe Dem! Lurer du på noe? Vi er her for å hjelpe Dem med nærsagt hva som helst! Hva. Som. Helst. Trenger du en hardisk med SharePoint? Vi har det. Trenger du en hardisk med CRM? Vi har det også. Begynner du å gå tom for Powershell i hardisken din? Ta det helt med ro, våre vakre konsulenter fyller opp tanken så full av Powershell at den flommer over!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>