<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rekruttering on Point Taken</title>
    <link>https://www.pointtaken.no/tags/rekruttering/index.xml</link>
    <description>Recent content in Rekruttering on Point Taken</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="https://www.pointtaken.no/tags/rekruttering/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Point Taken vokser og skal ansette 10 nye spesialister</title>
      <link>https://www.pointtaken.no/blog/2015/10/10/migrate-from-jekyll/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Oct 2015 13:07:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.pointtaken.no/blog/2015/10/10/migrate-from-jekyll/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;point-taken-har-stor-pågang-av-oppdrag-og-vi-ser-etter-flere-dyktige-folk&#34;&gt;Point Taken har stor pågang av oppdrag og vi ser etter flere &lt;code&gt;dyktige&lt;/code&gt; folk.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi er opptatt av kvalitet og kompetanse og ser først og fremst etter seniorprofiler med erfaring fra Microsoft plattform. Du ønsker å jobbe i et spesialistselskap som investerer i sine ansatte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi ønsker oss 10 nye medarbeidere i tillegg til de 7 vi har ansatt allerede i år.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi ser etter:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;code&gt;Front end-utviklere&lt;/code&gt; med gode JavaScript-kunnskaper, (REACT, VUE, Knockout el.) som ønsker å jobbe med fremtidsrettet teknologi som Azure og Office 365 som også syns det er helt greit å utnytte kraften i hyllevare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;code&gt;Full stack-utviklere&lt;/code&gt; som ønsker til å jobbe med Azure og Office 365 for våre Enterprise-kunder og være med å lage forretningskritiske løsninger.
Dyktige Dynamics 365/CRM utviklere og konsulenter som vil jobbe med sky og liker å snakke med kunder.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;code&gt;Rådgiverprofil/Prosjektleder&lt;/code&gt; med teknisk kompetanse til å lede våre store og små prosjekter. Bør ha erfaring fra leveranse av sky-prosjekter og syns det er like morsomt å snakke med kunder som å telle timer.  Digital samhandling, dokumenthåndtering, arkiv og avviksløsninger, salg og markedsføring er blant løsninger vi leverer.
Azure spesialister og spesialister på sikkerhet i Azure og Office 365.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;ta-direkte-kontakt-i-en-av-våre-kanaler-så-tar-vi-hyggelig-en-prat&#34;&gt;Ta direkte kontakt i en av våre kanaler så tar vi hyggelig en prat.&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>